夜晚聽到女仔係出面玩既聲 心都好唔開心

可惜不是你

訓啦ching

其實你係咪唔需要訓覺？

巴打振作

您確定真係人

訓唔到